<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <item turbo="true">
            <link>https://skitalec86.github.io</link>
            <turbo:content>
                  <![CDATA[

  <header>
<h1>Поздравление Главы г.о. Октябрьск А.В. Гожей с Днем работника культуры (25 марта 2023 года)</h1>
   </header>
<p><strong>Уважаемые работники учреждений культуры!</strong></p>

<p><strong>Примите самые теплые и сердечные поздравления с профессиональным праздником  Днем работника культуры России!</strong></p>

<p>В этот день слова благодарности звучат в адрес людей творческих профессий, всех тех, кто вносит неоценимый вклад в эстетическое и духовное развитие общества. Работники культуры люди инициативные и талантливые, с развитым чувством прекрасного и бесконечно влюбленные в свое дело. Вы реализуете важную социальную миссию &ndash; сохраняете и приумножаете уникальное культурно-историческое наследие родной земли, укрепляете благородные традиции просветительства и нравственности.</p>

<p>В сфере культуры города работают люди разных специальностей и всех их объединяет стремление профессионально самосовершенствоваться и развиваться. Библиотеки, музей, дома культуры востребованы благодаря ярким выступлениям солистов, коллективов художественной самодеятельности, новым необычным экспозициям и выставкам, конкурсам и другим культурным событиям.</p>

<p>Вашим трудом и талантом городские праздничные мероприятия становятся красочными и привлекательными, разнообразными и запоминающимися. Вы принимаете активное участие в реализации приоритетного национального проекта &laquo;Культура&raquo;, творческих программах и акциях. Спасибо вам за профессионализм, любовь к прекрасному и стремление прививать эту любовь другим.</p>

<p>Слова признательности и благодарности уважаемым ветеранам отрасли за безграничную преданность своему делу, подвижнический труд, мастерство и талант.</p>

<p>От всей души желаю всем вдохновения и оптимизма, новых креативных идей и интересных проектов! Благополучия вам и вашим семьям, мира, радости и счастья!</p>

<p><strong>Глава городского округа Октябрьск А.В. Гожая </strong></p>

        ]]>             
</turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>
